有冇手足會用紅色挨瘋

好撚型

曼聯

Hello kitty

學

禾聯

Ching識貨 曼

已經入定貨派比曼蓮手足了

最聯

紅色的iphone是帶著神秘
紅色的iTunes帶著喜與悲

red is the color

Ching真曼